韓國瑜：掌握蔡總統黑材料 但不願把選舉搞low

國民黨總統候選人韓國瑜今天(9日)接受網路媒體專訪時表示，他在選戰中被抹黑的很慘，他雖然也收到很多蔡英文總統的黑資料，幕僚也勸他反擊，但他不想「把自己搞low」，希望台灣的民主政治仍能呈現愛與包容。#央廣記者劉品希的採訪報導#

選戰倒數2天，國民黨總統候選人韓國瑜9日持續透過空戰衝刺，下午先接受Yahoo TV網路節目「風向龍鳳配」專訪，之後在自己的臉書粉絲團直播參訪已故行政院長孫運璿當年的官邸，表示自己要向偉大的政治家孫運璿致敬。
韓國瑜在館長的介紹下，一一參觀孫運璿當年的起居室、衣物、照片、日記、手稿等，韓國瑜參訪後表示，孫運璿對台灣的經濟建設實在太大，非常值得大家前往進行一場觀摩學習之旅，一定會有很多感觸。他說，台灣人已經很久沒有這種驕傲自豪的感覺，我們必須在前人努力的基礎上，重新擦亮台灣的招牌。
韓國瑜接受網路節目專訪時則表示，自從他上了脫口秀節目「博恩夜夜秀」後，再加上幾場政見會與辯論會，慢慢讓一些年輕人開始願意看他的政見，即便對手陣營給他貼上「草包」的標籤，但真金不怕火煉，所以他一點也不擔心。他並表示，自己在選戰中不斷被抹黑，他手上也握有蔡英文總統的黑資料，幕僚都勸他反擊，但他不想降低自己的格調，仍希望秉持愛與包容。他說：『(原音)(主持人：你都沒有猶豫過，或者你的競選團隊沒有那種念頭覺得說你也應該要反擊嗎？)有，幕僚說該反擊了，不管她的土地、她的資產、她的兄弟姊妹、她的爸爸、她祖墳什麼什麼，你這邊祖墳被攻，你也要攻她的祖墳，我一概不攻，這是我的價值觀，最終整個台灣民主政治還是要呈現愛與包容。』
對於兩岸關係，韓國瑜強調，蔡總統說「九二共識」會讓中華民國被消滅，但國民黨執政一直都以「九二共識」處理兩岸關係，中華民國並未被消滅，蔡總統只是在欺騙選民。他並表示，中國大陸占台灣40%的外銷市場，台灣不可能視而不見，雖然國內對於簽訂服貿有雜音，但未來包括服貿、貨貿、ECFA協議到期等，都必須想辦法突破，希望生意能繼續做下去。

😅 小學雞

姐係無

梁振英 ：有外國勢力介入證據

本人掌握韓國魚裸照，但不想影響我男朋友選情

梁振英今早出席港台英文電台節目時表示，外來勢力介入佔領行動的證據，不只現時流傳在網上的黑客洩露電郵資料，他會在適當時機公開其他證據。

在節目中，主持及市民均追問特首，既然有更多證據，為何現在不公開，梁振英反問，是否每次有人問，政府都要公開所有資料？只強調會在合適時間以合適途徑公開，但未有時間表。

689表示掌握外國勢力干預證據，適當時候會公布

喂屌你共產黨來來去去都呢幾招嘅

但係弱智人士真係好多

老婆都就黎無。。。
到時變韓已完

無中生有

中共背景既人講野都一個pattern

有韓國魚裸照，但為免選民吃不下飯，選擇不公開

同689有咩分别？

689 d外國勢力證據都未拎出嚟
淨係掛住買蘋果

政治人物就係要愚弄人民,自己擺明去支那同共党述職就無咗件事,鳩吹一大堆fake news廢話假承諾,做到娛樂性十足撚鳩啲曚撚蠢西投佢

有無人去呢啲下面留言下689句嘢，等台灣人見識下

蔣麗雲：有充分證據證明示威者xzxzfgf

真係天下共狗都係咁既德性
同李家超一樣無的放矢抹黑

所謂蔡英文嘅醜聞，係咪原本蔡正元想講嗰啲？

柒咗就柒咗啦，仲死撐……

台灣689

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

同天使論有咩分別